Ive fd 入學要求

幫朋友問 見佢個網話讀完中六就得 姐係唔考dse 都得？

222先ive
低過222要讀多年先入得

Found dip唔可以有u

ive都唔收你垃圾

仲讀乜鬼呀
讀完都係fd一個
出去做野好過啦
曬鳩哂啲時間

讀完可以升HD

到底有幾廢先要去讀fd
不如去做學徒啦

照收架

fd唔收咪dve囉

中英都u唔會收，中專就得……

+1，有u唔收架。當年讀個陣超碼要全科1

自 起

今年改咗制度有u都收但要有3分最少

咁3分都可以讀可以讀一年fd直升thei

cma 80分wo幾多人得呀

咁dve仲有咩人讀

fd有u唔收
我中英文都拎曬u都入到喎

夠3分？ 樓上話有u但夠3分就得

有錢唔收咩

有u唔收在 ？
我個朋友冇考dse都收點睇

好叻呀

係無要求，但起碼成績唔好太差(dse)

姐係唔洗考都收梗？ 唔洗就唔報 哥到都要二千幾

嘩中英都U確實有啲難度喎

好似最低要求係英文要1
上年